有無人教吓我點樣咬指甲

其實我想問究竟點樣咬甲
身邊有好多朋友都咬甲
係撚咁咬
咬到啲指甲又短又核突
我想試下咬但又唔知由邊撚度咬起
請求教

由手掌咬起咬返上去指甲

由指甲開始咬起

手掌邊個位?

試過
咬極都咬唔到
係咪要咬斷隻指甲?

認真問

咪昆佢啦 腳趾開始呀

咬人地指甲開始先會易啲 唔好整到自己

啱啱試過
腳甲仲硬過指甲
咬極都咬唔斷

我都想知啲指甲可以點咬斷
唔驚成塊甲爆開咩

咁樣會唔會好似屌人地屌過嘅女咁?
唔係幾好喎